一人一個打機逆轉贏既深刻經歷

認真post 希望唔好鮑住thx

試過CSGO 打到6:14 全隊人都無哂士氣時 我轉左用把gay gun連追10場 8場MVP 最後82分 37殺完場
單排 同啲大陸狗一隊 完場個個係度鳩叫

鮑姐果次

試過CSGO 打到6:14 全隊人都無哂士氣時 我轉左用把gay gun連追10場 8場MVP 最後82分 37殺完場
單排 同啲大陸狗一隊 完場個個係度鳩叫

試過CSGO 打到6:14 全隊人都無哂士氣時 突然發現鮑姐係同隊 我即刻士氣大增連追10場 8場MVP 最後82分 37殺完場
單排撞到鮑姐 完場即刻開mic鳩叫

同鮑姐嗰次

認真答：信長下忍直爆

試過CSGO 打到1:14 全隊人都無哂士氣時 我轉左用把r8 revolver 連追15場 13場MVP 最後100分 45殺完場
單排 同啲大陸狗一隊 完場個個係度鳩叫

試過CSGO 打到0:14 全隊人都無哂士氣時 我轉左用把gay gun連追10場 8場MVP 最後82分 37殺完場
單排 同啲大陸狗一隊 完場個個係度鳩叫

傳說對決

以前S排排位 10分鐘內我方俾人爆高地3塔，比人屠殺左大約5分鐘後對面投降

上忍直爆

鮑 jer

D2?咩rank

打r6 輸緊尾個場比垃圾支那仔串ez , Hong Kong rubbish然後打堆垃圾拼音, 跟住蠃返咁串返佢哋what are you saying?loser ?

佢哋係咁打埋啲垃圾拼音，每打一句我都覆佢哋：ok, Chinese loser , nmslese, go fuc king back to your nmsland

串到佢哋直接走場

lol由頭輸到尾 輸萬幾蚊 靠個陣容同對面打到嬲鳩贏左

細個約人去網吧隻抽信長
比人連屈十幾殺 之後叫個fd偷偷地熄佢總制
當佢中離 我贏

當你以為自己個隊全部人都係大陸狗個陣 原來成隊都係連登仔

試過CSGO 打到6:14 全隊人都無哂士氣時 我隊友轉左用把gay gun連追10場 8場MVP 最後82分 37殺完場
單排 同啲大陸狗一隊 完場個個係度鳩叫

試過龍珠fighting z連線同人打排名攞左呀樂黎用
對面蛋散用比古洛（DLC角）係咁用劍氣屈機屈到我得番兩成血
之後發左巔避哂入到靚timing打左兩套連技殺左佢